有一天也許我能把自己治好

再一次想起來 應該要怎麼笑？

no

Yes yes yes

ok ok

Is

am

Pm

FM

FML